胡錫進鄭重闢謠 反遭中國網友要求公開財產和子女位置

胡錫進
今天 01:16 來自 HUAWEI P30 Pro

之前有自媒體造謠說，老胡一年收入1200萬元以上。因為它太離奇，一看就是假的，我未予回應。不曾想，7日蘋果日報通過與海外不嚴肅網站“接龍”，接過了這個謠言，並且把老胡“在加拿大有個兒子”的謠言一起重炒一遍。蘋果日報這樣幹太不專業也太沒底線了吧，他們的記者可以打個電話向我求證啊（他們之前為別的事聯繫過我），為何要把這個很明顯的謠言當可靠信息加以報導放大呢？蘋果日報的消息不會都是按照這樣質量標準生產出來的吧？

最近針對老胡的謠言越來越多，我知道，有一些力量恨我，想要用誹謗壓垮我。對陷入這樣的處境，我不抱怨，這大概是我獲得影響力並且將它用於捍衛國家利益必須承受的代價。但我想說，那些力量壓不垮我，哈哈，我說過很多次了：老胡奄奄一息地活著並且長壽。

大家可以通過老胡的遭遇看清當下的輿論場上有多少明槍暗箭，以及它們的背後又有多少狡詐和無情。至於老胡本人，我常對自己說：出來混，就要堅強些，心大些。

行得正企得正怕咩公開

別讓牠跑掉

叫UBS公開, 國外私人銀行中共黨員基本權利黎.
麻煩平民用返圈內銀行, 方便各地共黨圈返條數.

其實佢係咪高級黑來點解次次係得佢D評論刪得特別慢

笑死，班人特別好笑

唔係習派，留力留力
你見好多自媒體會跟據黨既要求吠大聲細聲無聲
但胡狗佢無論幾時都係癲狗咁就知佢有問題
但依家打住愛國情緒牌佢做咩都正當化
抄佢又唔係 叫佢收嗲又唔係

胡錫進鄭重闢謠 反遭中國網友要求公開財產和子女位置

支持狗胡公開哂所有嘢

張真瑜對《看中國》表示，胡錫進作為一個自詡是「拿筆桿子的無產階級戰士」來說，他有三怕：第一，他怕公開他的財產；第二，他怕公開他的家庭、包括孩子在海外上學及移民的情況；第三、他怕別人揭他的黑歷史，怕揭他今天、明天、昨天所有的東西都是不一致的。最核心的，他怕這三點被揭露出來之後，他會失去現有的一切。

係清白既怕咩俾人知

胡錫進「廳級幹部」話自己衹有一個女喺北京

我常對自己說：出來混，就要堅強些，心大些。

佢今次啲語氣咁唔強硬 睇怕都係真

覺唔覺總有d人拖後腳？
人地打緊美帝 你就叫我公開財產資料
咁邊有得攪 收擋啦

老胡狗急跳牆

不過佢都唔敢認自己子女係咪去咗加拿大

推 黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單 - 分享自 LIHKG 討論區

「老胡的兒子在加拿大挺好的」

叼盤
好動感

行得正企得正 做咩唔公開

有自己定位啫
好難講真心定假膠

胡總：加拿大⋯遲早咪又係喎地中国人既

不如叫瑞士央行要求所有瑞士行公怖啦
包括UBS, Credit Suisse, UBP, JB

五眼國家遲早會一起禁共產黨

臭胡幾時做返個人

邊個叫都無用喇. 大陸班平民中意比共產黨強姦, 無計嫁wo.
班大陸人知道無私產權先要走資, 佢地走資, 共產黨先要分人民弊在岸, 離岸. 大把人今日想放大陸樓都走唔到. 賣完d人民弊仲係大陸
胡錫進同689班attention seekers好多時都係up俾圈外班中文人睇, 班中文人一忍唔住, 入返大陸個市, 就走唔返出去. 777都好似係咁, 想留係英國都唔得.

Prole

瑞士銀行幾時可以公怖共產黨資產

優先提供給FBI

鬥紅大會開始

班支那狗都低能
收理錢係外國先避到黨，係真心支那膠先咁傻唔做